發起舉fuck china 牌係世界各大城市，最好係香港人舉添

一定起到超大noise

#fuck china

#chinese virus

#Wuhan Virus #fuckchina
#chinaisasshole

直頭當地香港人係地鐵舉牌，係d 大型地標度舉

最好係旅遊點，舉完同全部做旅遊生意受害既商店一齊做訪問，拉仇恨

會唔會俾白左小粉紅聯合軍追打

Fuck CCP好D
冇位比人入 甚至外國小粉紅都未必敢出聲(因為如果佢代表CCP出聲幾乎等如自爆身家唔清白)

Fuck ccp is better

我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

與fuck China Communist Party
fuck Wuhan Virus

會比較少麻煩 阻膠會少點潔癖

Fuck China 未必係最好
Chinese virus 都ok
Anything but China 我覺得最好
因為提醒外國人督促自己國家
世界工廠糖衣毒藥 俾中共渣住春袋
目標係全世界係中國撤資
推高中國失業率 再 支爆

依家響twitter有一波 chinaliedpeopledied嘅攻勢，用翻哩個仲好

呢個好似好d,講事實冇得俾班左膠叫春

Sick Chinaman

Fuck CCP 啦

小粉紅一定搵，但白左就未必。
敵人反對就好，第時外國排華唔排港就係因為今日有劃清界線。